夜晚屠完美股，朝早屠港股

7x24 咁屠

24個鐘得返16:05-17:00 同 09:00-09:30 係可以冷靜下

人大

有人大港股升硬

每次開會都跌
開完會公佈完乜乜柒柒新例之後拉升
做到歌舞昇平咁 慣晒
心血少既今日唔好睇股星期一開返黎睇